打完復必泰第2日匯報

手臂上段好痛，頭部極痛，心口暫時小小唔舒服

25yr 健康底 做開gym

補充Feel到小小發熱感覺

強帖留名

rip

眼睛通紅似發燒？

眼睛未有，頭部發熱及好頭痛

依家準備去睇急症/私人診所

心口越黎越唔舒服

俾獎金 Hey！
兩百萬當係碎銀

未夠30歲打得？

LM

優先群組可以

係

好返未

連登仔覺得你打任何疫苗都係反骨仔 pr 好好笑的

抵啦
下世小心d

見咁多人有不良反應都係唔打了
反正中武廢都冇咩大不了

根本連登仔都係懦夫, 自己驚又癩落政治度。